班福建佬搞到個巿倒跌呀！

本來個巿升返，但大戶收到風福青幫會派人黎香港搞事，所以一個二個乽撒資！回水呀福建佬！